[藍絲] 有靚仔巴扛比我認識嗎?

長腿絲打

PMED

me 黃 絲打 戴開咩bra?

比較中意帶黑色

Hi

呢到

pm我